{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052257",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "AA TABLE"
    },
    "text": "来られる方が幸せに滞在できるように、私たちの町はゆったりとした静かな雰囲気です。 カフェは1人カフェなので、お客様が集まると多少時間がかかる場合があります。 事前にご注文いただければ、準備が早くなる可能性がありますので、お電話ください。 不便な点がありましたら、いつでもおっしゃってください。 駐車場は建物の後ろにあります。 平日は路地裏の駐車をお願いします。 カフェは赤レンガで黄色の矢印の看板があるところに位置し、2階に上がってください。 ドアを開けて入ってください。 寒い日には暖かく着てきてください。 本日もご来場いただいた皆様に感謝申し上げます。 カフェはホ韓医院の隣にある赤レンガの建物で、黄色の矢印の看板があるところが2階です。 おすすめメニューはフレンチトースト、ベルギーワッフル、レモンプリン、塩ワッフル、アメリカーノ、ラテ、バニララテ、手作りミルクティー、練乳ラテ 、クリームラテ 、バジルトマトエード 、ダークアールグレイ 、よもぎラテ 、抹茶ラテ 、アールグレイ茶 、カモミール茶がおすすめです。 価格はそれぞれ8500ウォンから6500ウォンまで多様で、アメリカーノとラテは4500ウォンから5500ウォンまでです。 良い一日になりますように！",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "私たちの町はゆったりとした静かな雰囲気で、来られる方が幸せに滞在できるようにしています。"
        },
        {
            "question": "カフェには何人まで入れますか？",
            "answer": "カフェは1人カフェなので、1人ずつお客様をお迎えしています。"
        },
        {
            "question": "カフェが混んでいる場合、待つことがありますか？",
            "answer": "お客様が集まると多少時間がかかる場合がありますが、事前にご注文いただければ、準備が早くなる可能性がありますので、お電話ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は建物の後ろにあります。平日は路地裏の駐車をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェはホ韓医院の隣にある赤レンガの建物で、黄色の矢印の看板があるところが2階です。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "おすすめメニューはフレンチトースト、ベルギーワッフル、レモンプリン、塩ワッフル、アメリカーノ、ラテ、バニララテ、手作りミルクティー、練乳ラテ、クリームラテ、バジルトマトエード、ダークアールグレイ、よもぎラテ、抹茶ラテ、アールグレイ茶、カモミール茶がおすすめです。価格はそれぞれ8500ウォンから6500ウォンまで多様で、アメリカーノとラテは4500ウォンから5500ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は朝9時から夜6時までです。"
        },
        {
            "question": "寒い日にカフェに行く場合、何を着ていった方がいいですか？",
            "answer": "寒い日には暖かく着てお越しください。"
        },
        {
            "question": "カフェで不便な点があった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "不便な点がありましたら、いつでもおっしゃってください。お手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "本日の営業にご来場いただいた皆様に感謝の気持ちを伝えたいです。",
            "answer": "本日もご来場いただいた皆様に感謝申し上げます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 519
    }
}